返工返到隻手爛晒

有冇護手產品好介紹

唔好屌隻手肉酸，肥毒撚

打飛機啲精拎黎搽手

咁先型 講真

你隻手好肥好柒

用普通保濕野己經有效

隻手好似咁短既

戰績黎

琴晚射咗落大海
浪費晒

但好撚痛
d傷口一直裂開

無手點插lan線

d指甲剪到咁入

天生係咁
好驚比女見到我隻手

毒撚到

D指甲咩事

我用曼秀倫敦個隻無用
琴日買咗枝洋甘菊希望得

工作壓力大就會有咬

點解隻手咁肥咁短嘅

樓主血糖高？

o'keeffe's working hands hand cream
就算龜裂都會查番好

用handcream

多謝巴打教路

巴打請問邊度有得買？

amazon iherb
藍店咪 manning
唔肯定 watsons 有冇

有冇300磅

用普通凡士林就得